［多圖］舊登淫k團北上大踢爆，雞蟲逐個捉！

要遣責借刀果班人，唔係事實唔好亂屈人，學班嬲嬲豬雞蟲話齋要爆就比d水準

發生喺2015年尾左右
舊登既其中一團叫北上叫雞過夜既淫k團

*Ken，人稱仁ken，有老婆，喺舊登出名搞淫k團

高登acc：

Facebook（疑似佢間公司）：

同場加映：天水圍大炮賢VS仁KEN
（留心睇片，有大量資訊，片入面既post已被方丈del曬，會見到有我提供過既相）

片入面個電話號碼唔關我事 已經做好心幫你地遮左最後，但可以見到電話號碼同上面其他圖係match

叫雞叫到拉曬banner
（片內既post入面既圖，10分52秒左右開始）

麻煩幫手推post同正皮，抖陣再貼，thanks！

要女圖。仔，不了。

十個男人九個滾 睇仔有咩好睇

爽牙
爆多D

等左成晚終於爆料

想入gp

推

More

搞撚到橫額咁威 好想john

拉banner真係好好笑

有料到

入面有幾多人結左婚 生埋仔

+44個電話有一個無遮到

D相 除左真人樣,whatsapp record 同電話, 全部都睇過, 搞手事後包膠有晒呢D相
有無新野?

點john

留名睇正義撚出現

絲打

lm

好有心連橫額都整埋

女圖

洗唔洗帶埋紅頸巾迎接佢地

屌你老母好似打勝仗咁

咁撚癲，有banner

正 花生

諗起向西

正 女please

大丈夫 真人版

我地不嬲都係食花生架咋

叫雞得罪你

Invite me ok?

呢個post應該改咩名好？

全職獵人？

英雄本色？

狩獵戰利品共賞？

最後武士

痴線真係交流團

樓主咪又係雞蟲

幾時係連登又搞返個啊

有女more , 淨仔留返你自己bowjob

見到張bannar大大聲笑左出黎

去成人台大把啦

好大陣仗，有哂banner

高汁貼必留名

黎明

中國式陰道

gp icon個女仔係邊個

雞蟲都好睇？

無啦啦爆人出黎

好有趣味，求入GP

屌你老母拉banner

好慘

冇女既話叫雞有咩問題 明買明賣 好過D臭閪扮高尚喎

唔小心遮漏...

唔知樓主又有無女朋友/老婆仔女

咁唔小心

班港女雞又要拉埋其他人落水

係開心既，有d似小學雞去旅行

你唔叫雞咪拉唔到你落水囉

笑左

強

Lm交流

好多雞蟲

點解要爆人？

仲有咩料

好在唔識呢個人

一人一個神秘房

有無人玩開指壓（3)

[叫雞勿奶西]有冇巴打想上青樓?(10)

[夜場兄弟] 神洲夜遊交流區 (12) 風起了

第一個post有人放tg

叫雞都要比人踢爆
識著你真係喊三聲

嘩屌

好彩當年無入

on9叫雞都要爆

留名

比錢叫雞 明買明賣都要比人爆

繼續

*Vincent，資深雞蟲，全港各區141常客，喺英國讀過書，專扮處男呃女

用電話search會搵到fb，但早兩日咁多人爆雞蟲既野我留意到呢班人好似好心虛咁，今朝一早已經搞過d privacy setting令你搵佢地唔到 但可惜太遲了

高登acc:

連登acc:
愈大愈好 #56692

同仁ken夾埋做搞手

好威威既叫雞report

睇完上面個post見到咁有趣就緊係急不及待好想玩玩了，交換wechat吹兩咀先啦
（按圖放大睇）

之後就add左我入淫k團個group了

抖抖又再貼

有老婆/女朋友個啲仆街就抵比人爆啦
唔係好撚威架咩, 咪比多啲人睇佢地叫雞威威囉

On9 叫雞得罪你咩

即係咁，你唔貼啲雞，成個po都冇乜意思

話知佢日日禁鐘，男女都冇咩興趣知㗎啦

wa diu , 遲d 係咪入戲院睇三級都俾人起底

貼d雞得唔得 好想join

屌你拉banner

其有興趣睇囡既姐，邊有人有興趣睇仔嫁

想睇多d 淫k嘅細節

啱呀 之前爆左啲pt雞
爆返啲雞蟲都好合理姐

Wfc 舊登出過晒，搵返的舊野黎爆，有冇新野呀

痴線 睇完個report我都好想入團一齊去

Wfc 你而家咁介意做咩呢？
驚見到你自己呀

聽講有人巢緊樓主出黎, 我勸你都係收手吧

有冇花生？

唔明點解啲人po ptgf又得 po雞蟲又話唔得
隔離post話要男女平等 咁po返雞蟲好正常
你話雞蟲比人po唔會有咩大影響 咁有老婆仔女女朋友個啲呢？
做ptgf就要光明正大話俾人知佢喺雞 雞蟲俾咗錢就可以唔認？
𠵱家喺講緊社會道德觀念錯曬 你班雞蟲唔俾生意人地做 有撚咁多女女仆出嚟出雞咩？

睇雞蟲有乜意思，成日見到d阿阿叔係唐樓落黎ga la
你有雞既相睇先有睇頭ma

父權主義連登仔係咁

喺連登講男女平等

而家班雞蟲驚到要起返樓主底
唔係話wfc咩

岩啊 雞同雞蟲都爆啦
我地依啲身光頸靚食花生

一早有巴打撚爆淫KEN啦

最新消息, 因為你太明顯, 唔少人要搵埋你 好心爆多句, 唔係起底果種搵
我諗真係收手啦, 唔好玩

家陣我好撚驚呀，男人叫雞，天經地義

男人叫雞有乜問題

邊個話唔得？

貼多d

banner

咪撚臭係

巴打識邊個

視乎你多唔多女性朋友既姐

我叫雞，我驕傲🕺🏻

多又點，我無女呀

係咪女性朋友幫我呀

幫唔到手就唔好理人係咪叫雞

唔通知你叫雞唔同你做朋友呀？

男人召妓 是常識吧 光明正大既
比人貼怕什麼 男人老狗

叫得咁光大正大既 怕咩比人知 支持樓主爆多啲

多圖高質

你阻唔到人地背後既閒言閒語
以後做雞蟲條女都會被其他女人笑係免費雞

留名 推到有女相

個問題係人地點睇你，唔係你點睇你自己

樓主都on9

你個名

試下同老豆老母講你去叫雞 睇下佢地有咩反應 會唔會讚你叻仔
又或者 同佢地講你去做ptgf 睇下又會唔會讚你叻女 識得自食其力

叫雞姐怕咩比人知呀
女人全部都係雞呀嘛 講左同你熟果啲知道可能仲收你平啲呀 做咩唔快啲周圍利申下 肯定成堆女撲上黎比你任屌啦

咪講到得連登仔係咁
香港依然主流奉行父權主義

花生

講真, 老豆老母根本就知(預左)自己個仔會去叫雞, 不過就俾人知唔好俾人見咁解, 就算知道左最多都係哦一聲.
但係女人去做雞, 有邊個父母會預左? 俾父母知道個女去做雞, 絕對唔會"哦"一聲咁囉.
香港係父權社會冇得改變.

無仇無怨攪9人，跟本就係搵人陪葬

連登仔有著數就話父權主義
冇著數就話女權主義
根本食飯埋單都係父權主義一部份，就講到被女性欺壓咁

傻啦，點會係陪葬，人地以叫雞為榮，咪表掦下佢地囉

殘酷既現實

係都雞蟲界自己表揚啦

3千銀屌大陸妹
認真咩

樓主請繼續
小二花生！

好好笑

攪手幾有心

屌你宜家做雞又錯，叫雞又錯？

男人冇女 call g 有乜問題

冇興趣睇雞蟲，想睇d雞多d

佢地會話 女人冇錢 做g有乜問題

我支持樓主爆料

不過男人叫雞揚左唔怕認

女人做雞揚左呢

叫雞無罪

不過好在我平時單嫖獨賭

無話唔得 不過po雞蟲有咩好睇
btw又整得幾盞鬼 banner都整埋

女人就可以比人無仇無怨搞鳩既

D雞就唔認自己係雞所以比人掟上連登姐
雞蟲有冇話過自己唔係雞蟲 扮哂高尚咁?

咪玩啦，雞蟲都唔會認自己雞蟲啦
不過雞蟲係用錢解決性慾
女人做雞係出賣身體賺取金錢滿足物質生活
兩者差好遠

叫雞有咩問題？

男人老狗叫雞有咩問題?

呢個真

咁樣做唔知對你有咩好處，一group人 d巴打信任你帶你去蒲

轉頭公開哂d資料搞到人地家散人亡

唔好講咩道德啦，你連做為一個人基本既野都冇

唯恐天下不亂既就係你呢d人，祝你呢世都冇真心朋友

哈哈 單嫖獨賭呢四隻字真係真理黎

怕樓主遲下俾人斬死橫屍街頭

又無好處又易俾人爆返出黎

你咁樣我地會好想join

其實你係咪打手黎？

似係

想join

老公有錢有樓有車 班女都不知幾想做免費雞

咁撚天真既你

有老婆仔女/女朋友既雞蟲就抵俾人爆啦
單身就放過人地

人地信任你俾你入組織，你就要同人過世咩

咁呢個世界做唔需要卧底啦，有老婆有女友出去滾就點都抵死架喇，咪又係死雞蟲

花生花生

WTC

可惜遲出世

做人連誠信都冇
現實一定冇朋友

拉埋banner攪到好想join

痴撚線
有banner

on9叫雞都唔撚比

Invite me

Post仔有撚人睇咩

想john

雖然仁k團風氣不良，但爆出黎又有咩謂呢？
你爆個日既女圖就話姐
個個好似你咁就死得啦，上到黎都要人人自危，仲點會開心
況且我覺得娼點都衰過嫖

btw 拉曬banner又on9得濟既
見到banner笑左

係咪曲線傳教???

睇得出佢地當年好歡樂

其實樓主d相 google都大把
唔明點解連登咁多小學雞吹捧

真英雄

冇女圖啊

人地叫雞認
相反，做雞既唔認

唔係話支持雞蟲定點：
單身既唔去玩，咁你叫佢日日J定犯案？
有老婆女友既，就算啦。
搞果個人係有心 banner 又剩，為左咩？ 只係搏團員一笑同大家開心咋
你咁post 出來 雖然大家知道邊個係雞蟲 而你會係一隻不令人信任的雞蟲。

想睇啲叫完雞嘅report

大丈夫

爆多d 繼續爆

盲點 樓豬都係雞蟲 仲要係可憐既雞蟲
其實可能只係得我一個盲 諗唔起

人地叫雞又關你事

仲有唔知樓主係男定係女？
如果係女， 我會好明白，女係對叫雞呢樣野特別敏感
如果係男，反而我唔明，通常都一笑置之或表示理解

關我咩事

係咪傳說中既莞式

可惜當年無join...

好玩啊

個人對話圖都出埋係咪on9

樓主冇再上水,睇黎已經俾人刮到係邊個

好似幾好玩

男人有咩好睇
得閒痾屎冇野做？

刮到又點 ，唔通殺左佢咩....

男人叫雞天經地義,怕咩比人知
支持樓主貼多D

好搞笑 又要話叫雞天公地義
又要怕搞散自己頭家
成隻芝娃娃咁 又要淆又要吠

臥底入去查案查犯法野
而家叫雞犯法呀

個banner做咩事啊

正喎 叫佢搞多次

錯哂重點

根本冇人想睇男人相

淨係貼女就夠

屌，我睇咗啲乜，包膠呢？圖呢？浪費咗我幾秒覆你條撚樣，乜鳩都無學咩人開post

banner好撚正

真心覺仁Ken有大將之風，樓主出賣別人信任，狗也不如

垃圾樓豬，攪串個Party

人地叫雞關你撚事

叫雞都要畀你爆
人哋有咩得罪你

北上咪醒目仔
唔會叫d ptgf

Banner一撚流

ken哥貼反樓豬出黎啦

唔犯法大陸做咩掃黃？ 點解雞蟲都會比公安拉？

人地唱淫k關你班毒撚咩事

洗唔洗響晒電話no, 又post相呀

爆邊個叫雞無咩價值wor
仲有而加爆個d係又要做雞又要拎貞節牌坊

樓主會唔會被人斬架

大陸叫雞係犯法呀

爆囉 我地連登仔行得正企得正

咩人咪同返咩質素既人一齊囉
雞蟲唔配有一段真摯既感情

咁都要起人底

班男人平時咪又係大眾面前扮哂好好先生
我覺得班雞蟲d女性朋友有知情權

無野睇喇

樓主點解唔企係香檳大廈到影相？

巴打好團結

樓主你都on9 搵雞蟲你日日去香賓 富士影咪有囉 一日起幾百個都得啦

有無多啲囡囡圖
唔想睇麻甩佬

叫雞有咩問題，我唔係有女有老婆嗰陣去叫咪ok囉，同埋我唔會唔認囉，女友問我都唔會隱瞞，照同佢講，佢接唔接受到我會承擔番，唔會好似d ptgf咁扮上菜死口唔認

咪係 上面我都請左啦
單身既叫佢日日打J 定要犯法呀？
有女友/老婆就話講唔通ja..

無咩特別

同樣我都唔會介我條女叫鴨，同我一齊嗰陣唔係就ok

幾時有連登團

十頁都無女睇

樓主已經比人揾到 ？

人地收埋玩 樓豬仲突登踩入去起人底
比人搵都好正常 怪就怪樓豬太on9

講就叻 我就唔信女朋友問你有無叫過雞 你會認

曲線宣傳

咁巴閉叫雞冇錯寫埋係卡片通街排啦
on9

單身你叫到中愛滋都冇人理你
有家庭有女友仲去，仲同人講道德
祝你呢世單身叫雞染性病孤獨終老

咁樣做唔知對你有咩好處，人地ptgf信任你俾相你驗貨

轉頭公開哂d相搞到人地自殺

唔好講咩道德啦，你連做為一個人基本既野都冇

唯恐天下不亂既就係你呢d人，祝你呢世都冇真心女朋友

玩到咁大呀

心思思想JOHN但見佢地都幾大棚人最後放棄

組團叫雞呢D 一部的士裝晒就得嫁啦
多人就伏

成班社會失敗者睇戲睇上腦扮撚哂卧底

口講道德正義揭露真相實質女都溝唔到想人地墊你屍底刷存在感

呢d跟本係反社會行為，不過呢個睇人仆街最開心既風氣已經存在好耐，冇乜想講

仲之，當事人今次最on9既係太易信人，留哂底比人公開哂，以後出去玩，千其咪帶埋d網上毒撚，網上毒撚只有把口利，完全冇信任可言，等佢地一世溝唔到女之餘連雞皮都冇本事掂，又或者唔識玩中伏食垃圾

屌banner寫簡體既?

甘樣駛唔駛將你有幾多錢， 有幾多車同樓，有冇案底等等刻係塊面到呀？ 你d 女性朋友都有興趣知你有幾多身家， 費時比你亂溝。
我唔係話叫雞點點點，而家係亂咁公開人身份，而利用左本身其他人信你。
我之前回覆都有講：有另一半的話，我好難駁你。但係如果單身呢？又要比人公審？

你話貼下d 女相 同banner 大家開心就冇所謂，而家咁，唔會有互信關係...

男人叫雞唔係話啱，但亦唔係啲咩新鮮事，睇完最多講句哦，咁仆街
但ptgf嗰單係估唔到咁多人做，同班小妹妹會覺得揾錢無問題
就算你再po雞蟲都無用，兩件事個noise level都唔同。同埋好奇想問吓你咩心態同po出嚟有咩目標想達到

其實你同佢地講道理冇意思，佢地擺明係一已私慾，扮乜撚野正義，扮乜撚野需要知情權，全部都係Bullshit。

唔柒都柒左，只希望其他巴打日後小心，唔信咁易信人，玩都係同自己班兄弟玩，上網搵腳？不了，等佢地食自己吧

Good job

虛偽

做雞蟲怕咩比人知啊

做雞蟲都要攞貞節牌坊啊

叫雞叫到拉埋banner都係第一次見

當你手足一齊去玩
大家男人嘅嘢，大家明啦
江湖規矩

你個撚屌就腦荀都未生埋
仲成個戇鳩仔咁
覺得好撚威博出位

祝你孤獨精一世
成世上網同人吹水做毒撚

咁樣叫虛偽？

最虛偽係網上做正義撚

所以道理都以為係自己到

學左做人先啦細佬

叫雞同做雞從來都係道德問題，踢爆人做雞就咁開心，踢爆人叫雞就係道德撚啊？
怕見到自己啊

其實照post都ok, 公平d
反正單身男人叫雞天經地義

男人廿幾三十出黎叫雞
同d妹妹十幾歲書都未讀完出黎做雞
道德缺憾完全不能相比

仲有，你啊，叫雞叫到生愛滋開post問，咪撚周圍害人啊，同人講做人

你老豆個年代個個都叫雞架啦

反而ptgf呢樣打就....

結論樓豬幫班ptgf轉移視線

我唔明啵，叫雞搞到生愛滋開post問既人，仲怪人地爆雞蟲出黎，厚唔厚面皮d啊

年代唔同就唔同架啦
唔同講埋帝制個時

依家個世界竟然淪落到男人去滾，天經地義
我細個周圍的人一聽到ｄ男人叫雞，個個都話個ｄ男人噁心唔乾淨。
有趣有趣

你異世界泥？

你咁講驚唔驚比班無女既毒撚打
無女因為佢地唔配 連臭雞都無份

睇完成篇只係覺得搞手位巴打好有心
舊時的高登有愛

其實其他巴打去浦去玩關你咩事

樓主係咪比人搵到了

細個梗係覺得叫雞噁心架啦。大個左咪又係叫

你女神條仔係雞蟲你心唔心痛
你第時個女同雞蟲一齊你想唔想

屌 on lun9

我又真係唔撚明
你post人地ptgf 人地post你叫雞
有咩問題
咪都係一鳩樣
下次有冇人爆埋男人做鴨?

玩到連banner都有

單嫖獨賭既比你起到既就真係話你勁啦

臭雞嬲嬲豬 諗住同班雞蟲攬炒？ 得既呢一刻lo 但你係臭雞就永遠都有人提起同記住

呢度都無女人上，爆出黎比邊個睇

叫雞有咩問題

係做雞個個下賤啫

話男人單身叫雞冇問題果d雞蟲不如試下用fb真心認自己叫雞？

佢地講就叻

樓主深潛中

有問過 ，我有認，咁點，你可以唔信

有女人話自慰冇問題，你唔叫佢地上fb認自己晚晚撩閪呀，覺得冇問題代表我要周圍同人講？

點入 gp

你諗下現實如果有個朋友成日叫你帶佢去玩，足之有一日你帶佢去，點知佢cap哂圖爆比你老婆聽

諗落都幾恐怖

死雞蟲大大聲口響響合理化自己，好撚嘢都

我雖然唔好呢味野 同有幾次經過啲1樓1竟然比我係街見到幾個朋友落樓 佢地仲要結晒婚生埋仔 係外人眼中係好老公好老豆果種人
如果話有9成男人叫過G我係會信.

世風日下，道德淪亡

不過識食嘅梗係食支支雞

駛鬼幾千銀搵ptgf港女咀都無得咀，，，波皮都無得掂

連登仔搬龍門嘅能力，小弟睇完哩個post, 真係甘拜下風

其實又冇乜野
幾溫馨

D男人叫雞都隱藏得幾好

睇哂10幾頁回覆
10個有6個都葡萄佢地當年有得玩
其餘4個都係當年有玩過
樓主其實唔係想睇而d回覆

呢個POST又唔DEL???

無料爆啦?

不嬲都笑人做雞 冇人笑人叫雞架啦on9

樓主 正一柒撚懞懞

舊登關我撚事咩
咁撚鐘意捉雞蟲去卓明樓下camp實啲呀叔啦

小學雞？
冇人笑叫雞keith leung唔洗咁慘啦

你光明正大 同伴侶有共識 咪唔駛怕呢個post lo
上面個d又要話無問題
又要恐嚇樓主話唔只起底 真係會去搵佢
幾咁矛盾無品呢

白痴樓主
連登係男人主場 你係呢度唱雞蟲有撚用咩

一陣全世界都回覆你「男人係咁架啦」柒比人睇
要唱就去寶貝王國啦 果度大把c9撐你

又鞭屍

男人叫雞怕咩比人講啊， 港女做雞慘d

無 但係好想見到班人家破人亡

無join過
而家睇到反而想join

諗多左
你估佢哋啲老婆完全無諗過佢哋會去叫雞咩
嘈就一定會嘈
因為咁就離婚九成唔會

有個舊同學比個援交妹send相比佢老婆(真係結左婚有仔唔係溺稱)
都係嘈完捉佢驗身
然後佢請假請埋老婆去歐遊就搞掂

過多排會唔會又有連登淫K團大踢爆

牙乜春

條友潛左水

正呀
等睇家破人亡

ADMIN仲未KILL POST???

叫雞咪叫雞
好過班港女做雞唔敢認

老屈
求其整啲對話就得啦

樓主係咪知到自己就仔有份參與，就攞哂啲資料上黎公審？咁你條仔真係多得你唔小

樓主係到扮清高 入得谷就擺明你有興趣啦

花生m○de：被起㡳前，請快貼玩緊嘅相唔該

橫掂你都諗住攬炒格

叫雞都有banner

笑聲笑聲 滿載溫馨

入黎為左睇囡囡， 竟然得一張

on撚9叫雞都好爆

睇黎樓主都係一條溝唔到女既可憐蟲

想問入會申請表係邊度交?

如果依家仲有我都想join